痴撚線，依家啲90後掛住傾八卦野，唔專心做野

個個都掛住講許志安單野，一講公事就唔記得，炒得啦😂
利申：許志安fans